[廢老啟發] 巴士文宣！民間Roadshow!

成日搭巴士都會聽到d 廢老播片播到勁大聲，但d 人寧願耳仔受罪都無話佢，聽足成程車，我地都可以反其道而行！

地鐵依家都會播新聞，但因為人多嘈收音差同通常好快轉車，好難專心留意發生咩事。Airdrop 又唔係每個人都用Apple，加上唔想收既人一早都turn off 左。

搭巴士大家有時間坐定定，呢個係一個機會去做文宣。可唔可以好似之前遊行見到個播片巴咁，整番民間流動road show。

係巴士播片播聲，不論係警察，林鄭記者會重點，定係警察濫捕濫權既片段，襯大家坐定定既時候播，要大家接收 因為依家覺得亂而拒絕接收既事實！

好

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

入嚟投票啊
Google Form:

推

非常有建設性

全民播鏗鏘集

文宣組要集資啦

push

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

直頭做個文宣電視台

每日更新循環播放

唔響tvb落廣告

我哋直頭幫你出廣告

唔讚成係巴士開聲播片
成部巴士都靜鷹鷹既時候有條友開聲播片
無論你係播新聞 流行曲定古典音樂
周圍既人一定白眼你
不論係咪同路人
因為個個都想休息下

利申日日搭巴士 試過屌鳩人係巴士播撐警集會

冇聲 ok?

巴士我覺得你印文宣痴落座位後面廣告位仲好
你又騷擾唔到其他人
唔會有爭執
傳播度又高

狂播港台節目！

嘩 勁喎清 Mon 點比電？

明白既所以先會話係受佢地啟發，係會有人白眼，但唔係個個都會出聲，變左被逼接收。

呢個諗發係針對只會被動接收訊息既人，或者播記者會官方d, 無咁偏頗會引起人好奇呢。有時樓下等lift 播新聞都會望多兩眼，甚至會睇到唔小心skip 左一程。

光復福建！時代革命！福建獨立！

都可以喎，可以考慮易撕既貼紙。

文宣poster真係好多長者基層會睇
可唔可以唔好咁多「廢老」等字眼

sorry 啦我指緊個d 唔理其他人巴士自己播片大大聲既阿叔大媽姐，文宣當然唔應該咁寫。

支持呀